又校園欺凌，點算？

正皮：去支國讀書啦屌你老母
負皮：子承父業啦屌你老母

支持訂立辱犬罪

學都唔番咩屌你老味

明白嘅 quit咗去 翻大灣區讀囉

大灣駒

返大陸讀囉，有黨嘛

叫爸爸 call香港公安攻入學校咪得

今次打邊間？

「我爸是差佬」

其實只係天理循環，老豆圍尻d 小市民，個仔番學比人圍番

公平咩

笑咩笑

慘慘豬

點算